samsung S10 FP unlock問題

原來關左Always On Display個Finger Print 先正常返。

攪到開頭局住用face recognition unlock, btw 個face unlock又幾撚快喎

即係AOD同FP唔可以同時用呀？

開左AOD個FP唔係成日認到囉

又要等update。

我冇事喎
全部一齊用都得

其實無乜關係 你個位置岩 隊埋去半秒鬆手已經解

其實係for d覺得FP有問題既人試試

there's no harm in trying.

我試咗閂AOD 真係快好多
同埋唔會認唔到先

咁應該遲啲更新可以搞掂喇

想搭單問下S10個FP係得指定區域有效定成個mon都得？

指定